<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<ScrollView
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">

    <LinearLayout
        xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
        xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        tools:context=".homepage.SingleNewsPage"
        android:orientation="vertical"
        android:layout_margin="12dp">

        <TextView
            android:id="@+id/tvTitle"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Something is happened!!!"
            android:textSize="35dp"
            android:textColor="#16161D" />

        <TextView
            android:id="@+id/tvDate"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Date of News"
            android:textSize="16dp"
            android:textColor="#16161D"
            android:gravity="right"/>

        <ImageView
            android:id="@+id/tvImage"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="250dp"
            android:src="@drawable/ic_image"/>

        <TextView
            android:id="@+id/tvText"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Телесериал «Абай жолы», снятый по заказу Агентства «Хабар», получил национальную телевизионную премию «ТҰМАР» в номинации «Лучший телевизионный сериал». Сериал «Абай жолы» посвящен истории создания одноименного романа классика отечественной литературы Мухтара Ауезова. В основе сериала драматические, трагические моменты из жизни Абая в конце XIX века, 30-е годы XX века, когда молодой Мухтар Ауэзов вместе с другими государственными и общественными деятелями подвергался гонениям. На протяжении десятилетий он разговаривал более чем с тысячей человек и собирал много информации об Абае. Торжественная церемония вручения премии «Тұмар» прошла сегодня, 6 мая, в Нур-Султане. К участию в Премии допускались телевизионные проекты, вышедшие в эфир казахстанских телеканалов в 2020-м году. Победители Премии получат изящную статуэтку-оберег и денежное вознаграждение в размере 1 миллион тенге за вклад в развитие казахстанского телевидения. В 2021 году на соискание Премии было заявлено 250 работ по 10 номинациям, из них 88 на казахском языке и 162 на русском. Наибольшее количество заявок поступило в номинациях «Лучший документальный фильм» – 42, «Лучший тележурналист» – 40, «Лучший телеведущий» – 38 и «Лучшая режиссерская работа» – 31."
            android:textSize="18dp"
            android:textColor="#16161D"
            android:paddingBottom="30dp"/>



    </LinearLayout>
</ScrollView>
